{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000678",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120223",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "제일제면소 여의도IFC점"
    },
    "text": "「第一製麺所汝矣島IFC店\\n\nソウル永登浦区汝矣島洞23IFCモールL3階\\n\n韓国料理、10:00~22:00、年中無休、80席/部屋:3団体席あり、小麦粉と水天日塩以外に何も添加していない麺を大型窯で茹でる。 麺が広がりにくくコシがあり、歯ごたえが良く、毎朝煮出すスープの味も深く豊かだ。 刺激的ではない味のビビン麺もいいし、手作りのおにぎりや天ぷらを一緒に添えて食べられるのでいい」",
    "QA": [
        {
            "question": "第一製麺所汝矣島IFC店はどこにありますか？",
            "answer": "第一製麺所汝矣島IFC店はソウル永登浦区汝矣島洞23IFCモールL3階にあります。"
        },
        {
            "question": "第一製麺所汝矣島IFC店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "第一製麺所汝矣島IFC店の営業時間は10:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "第一製麺所汝矣島IFC店は何日でも営業していますか？",
            "answer": "第一製麺所汝矣島IFC店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "第一製麺所汝矣島IFC店の座席数は何席ありますか？",
            "answer": "第一製麺所汝矣島IFC店の座席数は80席です。"
        },
        {
            "question": "第一製麺所汝矣島IFC店には個室はありますか？",
            "answer": "第一製麺所汝矣島IFC店には3つの団体席があります。"
        },
        {
            "question": "第一製麺所汝矣島IFC店の麺はどのように茹でられますか？",
            "answer": "第一製麺所汝矣島IFC店では大型窯で茹でられる麺を提供しています。"
        },
        {
            "question": "第一製麺所汝矣島IFC店の麺の特徴は何ですか？",
            "answer": "第一製麺所汝矣島IFC店の麺は広がりにくくコシがあり、歯ごたえが良い特徴があります。"
        },
        {
            "question": "第一製麺所汝矣島IFC店のスープはどのような味ですか？",
            "answer": "第一製麺所汝矣島IFC店のスープは毎朝煮出すことにより、味が深く豊かです。"
        },
        {
            "question": "第一製麺所汝矣島IFC店では他にどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "第一製麺所汝矣島IFC店ではビビン麺や手作りのおにぎりや天ぷらも提供しています。"
        },
        {
            "question": "第一製麺所汝矣島IFC店のビビン麺はどんな味ですか？",
            "answer": "第一製麺所汝矣島IFC店のビビン麺は刺激的ではない味で、手作りのおにぎりや天ぷらと一緒に食べられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 143,
        "QA": 447
    }
}